多圖 點解D內衣廣告相剩係搵大波女影

無胸帶咩bra?
癡膠布得啦

男裝底褲model 都好大抽

CK呢季搵左啲瘦model

其實全部都係平胸嚟

咁就可以突顯個bra有用